幾時到我哋

唔止謝sir，連er er er sir都……